[pokemon]揀6隻你最中意既寵物小精靈

路卡利奧
帝牙盧卡
班吉拉
達克萊伊
波加曼
蜥蜴王

妖精伊貝
耿鬼
暴飛龍
烈空座
木木梟
雷超（阿羅拉MODE）

沙奈朵
艾雷路朵
沙漠蜻蜓
奇異種子
slowbro
snivy

冰伊貝
菊草葉
沙奈朵
基拉祈
拉帝歐斯
路卡利奧

沙奈朵
沙奈朵
沙奈朵
沙奈朵
沙奈朵
沙奈朵

Marshadow
Xerneas
Toxapex
Lunala
Alolan Muk
Yveltal

百變怪
百變怪
百變怪
百變怪
百變怪
百變怪

伊貝全餐

耿鬼
耿鬼
耿鬼
耿鬼
耿鬼
耿鬼

富耿
噴火龍
路卡
鯉魚龍
沙朵奈
大隻牛

火爆獸
啟暴龍
班吉拉
貝貝龍
卡比獸
耿鬼

帝皇拿波
甲賀忍蛙
盔甲鳥
利基亞
火暴獸
路卡利奧

波士可多拉
風速狗
海馬龍
哈古龍
電龍
鯉魚龍

電擊魔獸
耿鬼
怪力
電龍
老噴

冰伊貝
九尾(冰)
寶石海星
大力蛙
帝牙海狮
帝王拿波

用開水系/冰系

噴火龍
啟暴龍
背背龍
鯉魚龍
卡比獸
班吉拉

恥鬼
恥鬼
恥鬼
恥鬼
恥鬼
恥鬼

潔咪(天空mode)

巨鉗 （ mega)
忍蛙
伊貝
肥蛋
地龍
利基亞

背背龍
水君
利基亞
倫琴貓
噴火龍
化石飛龍

黃蛙
黃蛙
黃蛙
黃蛙
黃蛙
黃蛙

小霞
小搖
小光
艾莉絲
莎莉娜
比卡超

睇留言 偏黃版銀版既都係20歲up既巴打

6隻恥鬼放催眠

有失眠特性就收晒皮

睇左咁耐無人講過雪拉比

耿鬼
卡比獸
雪拉比
巴他蝶
急凍鳥
未知

班吉拉
美納斯
沙奈朵
水君
巨沼怪
暴蠑螈

耿龍
卡比獸
啟暴龍
鯉魚龍
火岩鼠
木木梟

噴火龍
超夢
叉字蝠
利基亞
從缺

忍蛙
恥鬼
老噴
冰伊貝
九尾 (冰火都鐘意，冰更正)
卡比獸

金銀水間時期冰火雷拳加影邊有得輸，簡直係惡夢

水箭龜
老噴
奉神犬
小智蛙
路卡利奧
霸王花

水箭龜
大比鳥
奉神犬
雷超
水伊貝
超夢夢

中你老母

人唔笑狗都笑你啦 懶鳩醒

比卡超
噴火龍
數唔到落去

恥鬼
木守宮
貝貝龍
大王燕
赫拉克羅斯
不良蛙

拉帝歐斯
烈空座
血翼飛龍
雷超
烈燄馬
火稚雞

恥鬼
老噴
班吉拉
巨金怪
古拉多
卡比獸

巨鉗螳螂

路卡利歐

艾路雷朵

阿勃梭魯

波克基古

百變怪

伊貝 卡比 利基亞 老嘖 智蛙 惡夢

波克基古
小刺蛋
比超
比卡超
正電啪啪
負電啪啪

阿勃梭魯呢隻廢物好型

貼錯

推到盡好似有33％要害率 唔算廢啦

果然翁
迪奧拉治
烈空座
超夢夢
恥鬼
叉字蝠

等睇gen 1老屎忽屌鳩依家既pkm 不倫不類

火球鼠
沙漠蜻蜓
傲骨燕
菊草葉
盧卡利歐
巨金怪

事實

奇異種子
沙奈朵
耿鬼
火球鼠
喵喵怪
波加曼

阿爾宙斯
mega烈空坐
原始古拉
原始蓋歐
XY超夢夢

Gen4格硬做嗰堆第三進化(462-467)好撚核突

我反而想屌鳩啲人揀神獸
揀神獸嘅唔係垃圾就廢柴

利基亞真係型喎

鐘意邊六隻同用邊六隻通關都分唔清就死返出去啦屌你老母

奇異花，爛泥獸，多刺菊石獸

Mewtwo
Alakazam
Gardevior
Charizard
Dragonite
Zapdos

Dialga
Xerneas

路卡利奧
裂咬角鯊
月伊貝
耿鬼
波士可多拉
噴火龍

基拉祈
拉帝亞斯
拉帝歐斯
利基亞
路卡利歐
哈古龍

瑪狃拉電擊魔波克基斯艾路雷朵立方獸Z

想加多隻

仙伊貝
月伊貝
車厘龜
美納斯
沙奈朵
超壞星

百變怪 x6

木木梟
比卡超
謎疑Q
卡比獸
百變怪
波多曼

比卡超
火雀
智蛙
黏美龍
音波龍
戰鬥飛鳥

伊貝隊冇嘢打唔贏

惡系

第四頁仲未有人講盔甲鳥

喺辣殺Go度俾人誤認做神獸

冇玩GO好耐
想知點解???

盔甲鳥銀色架喎屌你

番茄伊貝連ice都討伐埋

毽子草
百變怪
瑪莉露麗
卡噗鳴鳴
mega沙奈朵
阿羅拉九尾

原因唔關Go事
1. 都係飛行系
2. 個樣少少似

毒氣丸傻更更個樣的確幾抵錫

打機就係 物盾鳥棲路釘

屈到完場

沙奈朵
騎拉帝納
蜥蜴王
超夢夢
耿鬼
索羅亞克

全部塞唔入精靈球

隱蔽沙礫好過岩釘

6隻咁少點揀 玩到黑白就停左
通常num前d係鐘意用 後d係覺得設計得好
特別路卡同索羅亞克

你講緊乜

雷伊貝
噴火龍
仙伊貝
奉神犬
怪力鱷
Garchomp

咁耐仲未有人貼刷屏椰樹獸

岩釘=Stealth Rock=隱蔽砂礫
係咪想講Spikes

班吉拉
奉神犬
巨鉗螳螂
耿鬼
奇異花
卡比獸

妙喵
太陽伊貝
背背龍
烈空座
木木梟
美納斯

下我反而覺得活化舊寵同比冷門寵跑出係gen4做得最好喎 紅唇蛙幾時有得進化

靠速同特攻大招打，冇輸過

電擊魔獸咁撚型 同埋佢有第三進化 462-467果堆先可以有作用 之前gen1啲數值擺到去gen4已經太廢 冇進化冇人會用

吳君如唔進化都已經好勁
進化可能係好似螳螂咁

應該係啦 唔通想講毒菱咩

螳螂進化只係轉屬性，種族值係冇變過，反而電擊獸同鴨嘴火龍長毛豬呢堆差唔多500種既進化哂做540種出場機會更加多

冇人鍾意基拉祈?好可愛

耿鬼、富狄、刺龍王、鯉魚龍、水箭龜、鐵甲暴龍

許愿星

洛基亞
背背龍
耿鬼
奉神犬
水君

仲有達克萊伊 惡夢神

我淨係要拉帝亞斯就夠

比卡超
蜥蜴王
烈咬陸鯊
甲賀忍娃
噴火龍
仙伊貝

雪拉比木梟草蛇蜥蜴王玫瑰椰蛋龍

恥鬼萬歲

基拉祈
冰童子
沙奈朵
耿鬼
拉帝歐斯
代歐奇希斯

路卡利奧都幾受歡迎